腸胃問題 求巴絲俾意見

兩三個禮拜前開始無端端連續幾日肚痛 係肚痾果種痛 每日痛幾次 忍一陣就無事所以都係等返屋企先會去痾 啲屎少少爛
過左幾日開始消化不良 食完嘢就會胃脹痛 企起身特別痛 而且唔識消化 最後要迫自己嘔返啲食物出來 改食左兩日粥就無事
但跟住又開始有返肚痛 持續左一個禮拜 又消化不良左一日
而家暫時無消化不良 但keep住上面嘅腹瀉情況 中間有一日啲屎好似水
唔知係有腸胃病定係壓力大 最近飲食習慣都無咩特別改變
求連登醫生意見

解鈴還需繫鈴人

有乜壓力？

讀書 屋企問題
平時生活習慣麻麻 平時訓唔夠同食嘢唔夠節制 但身邊人係咁都無乜嘢

屌 咁樣睇嘅話都係要去私家先得

屋企一定唔會比錢我
我都係試下睇普通醫生先

我老豆長期胃病 阿嫲好似都係胃癌死 唔知關唔關事